【推！如果想救人】一定要比國際社會知道！尤其西方國家

尼個就係中共同政府打緊既算盤

佢地唔會好似64咁一次過殺人，因為咁做必定會受國際譴責
所以佢地只好一個個咁捉哂啲人暗地裹殺
然後再扮成自殺
自運動以黎，係唔止一單呀！

一定要比國際社會知道！！
香港政府一定要受到制裁！

所以要做既係我地要搜集好資料，包括被自殺者，要集成文件之後攞上去聯合國，要其他國家制裁政府先可以完結。而家已經唔係only香港既問題，係人唔人道既問題！所以絕對可以擺上去聯合國會議，包括聯合國人權
要停止政府做緊既野！！

Twitter reddit呀大家！！

突發！香城online現已公開發售！